情景題]一名40歲被獅子銀行栽走既it人可以搵咩工做？

搵份oa有無人請佢

唔好on9 la, 大把地方請

m記7仔

看更 倉

洗碗

天橋底講故

職業乞兒

倉其實有無冷氣

it實識backup客戶資料

lm